nrj('/s.js?q=site%3Ahttp%3A%2F%2Fradiofrance%2Dpodcast.net%20.xml%20franceculture&l=us-en');DDG.inject('DDG.Data.languages.resultLanguages', {"fr":["http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13397.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10081.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16256.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11192.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10075.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10467.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11701.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11200.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12579.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10351.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10471.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16119.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11189.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10175.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10078.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16278.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10076.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12571.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10073.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10233.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11184.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13915.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10867.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11495.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10237.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13831.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11476.xml"]});if (nrn) nrn('d',[{"a":"dur\u00e9e : 00:53:43 - REPLIQUES - th\u00e8me de la semaine : R\u00e9pliques - L&#x27;Etranger revisit\u00e9 Rediffusion du 29 novembre 2014 - invit\u00e9s : Kamel Daoud, Alain Vircondelet - Kamel Daoud (Auteur) Alain Vircondelet (Auteur) Ecrivain","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13397.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13397.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13397.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 01:00:06 - L&#x27;ECONOMIE EN QUESTION - par : Dominique Rousset - 1er sujet : France : la reprise est l\u00e0, mais o\u00f9 est l&#x27;emploi ?2nd sujet : International : la r\u00e9volution num\u00e9rique, menaces ou promesses pour l&#x27;\u00e9conomie traditionelle - r\u00e9alis\u00e9 par : Gislaine David","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10081.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10081.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10081.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:55:31 - CONTINENT SCIENCES - par : St\u00e9phane Deligeorges - Pour cette semaine de Culture Sciences, enti\u00e8rement d\u00e9volue \u00e0 la pr\u00e9paration au baccalaur\u00e9at, Continent Sciences inaugure la s\u00e9rie par les math\u00e9matiques.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16256.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16256.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16256.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:59:46 - RUE DES ECOLES - par : Louise Tourret - avec Eric Pateyron, Directeur de l&#x27;Ecole Honor\u00e9 de Balzac \u00e0 Nanterre, une \u00e9cole primaire innovante de l&#x27;Empowerment, une p\u00e9dagogie qui associe les \u00e9l\u00e8ves \u00e0 toutes les d\u00e9cisions prises par l&#x27;Ecole.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11192.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11192.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11192.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 02:31:00 - LES MATINS DE <b>FRANCE</b> <b>CULTURE</b> - par : Guillaume Erner - r\u00e9alis\u00e9 par : Benjamin H\u00fb. LES MATINS DE <b>FRANCE</b> <b>CULTURE</b> 01.09.2015","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10075.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10075.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10075.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Les Matins De <b>France</b> <b>Culture</b>","o":0},{"a":"... (France Culture/Plon), les nouveaux chemins de la connaissance consacre toute une semaine \u00e0 cette th\u00e9matique. Nous la commen\u00e7ons avec Marcel Proust et cette fameuse interrogation: sommes-nous tous snobs?","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10467.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10467.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10467.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Les Nouveaux Chemins De La Connaissance","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:50:21 - CULTURES MONDE - par : Florian Delorme - Premi\u00e8re partie: le retour du Congo de Marion Quillard, pour son reportage &quot;Que celles qui ont \u00e9t\u00e9 viol\u00e9es l\u00e8vent la main&quot; sur &quot;le business du viol&quot; dans le Kivu (Revue XXI, n\u00b031 juillet 2015) puis table ronde d&#x27;actu ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11701.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11701.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11701.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"(<b>France</b> <b>Culture)</b> &quot;Culture Monde&quot; Le Shipping International","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:54:12 - LES RACINES DU CIEL - par : Fr\u00e9d\u00e9ric Lenoir - Yolaine Escande est sinologue, sp\u00e9cialiste de la peinture, de la calligraphie et de l&#x27;art des jardins chinois, directrice de recherche au CNRS, peintre et calligraphe reconnue en Chine.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11200.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11200.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11200.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 01:01:16 - LE GAI SAVOIR - par : Rapha\u00ebl Enthoven - &quot;La France a le sommeil agit\u00e9, mais elle dort. Apr\u00e8s tant de tribulations, de r\u00e9volutions, de convulsions, elle n&#x27;aspire qu&#x27;\u00e0 se reposer.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12579.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12579.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12579.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Le Gai Savoir","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:59:18 - A VOIX NUE - Une semaine durant, une heure autour de Olivier Rolin, entretiens et fictions.Chaque jour \u00e0 20h, la rediffusion de ses entretiens &quot;A voix nue&quot;, suivis \u00e0 20h30 par la s\u00e9rie des lectures de ses textes.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10351.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10351.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10351.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:59:39 - UNE VIE UNE OEUVRE - par : Martin Quenehen - Par Fran\u00e7oise Est\u00e8be. R\u00e9alisation ! Laurence Millet. Rediffusion de l&#x27;\u00e9mission du 30/07/1998.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10471.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10471.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10471.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:59:17 - L&#x27;ESPRIT PUBLIC - par : Philippe Meyer - Philippe Meyer et les invit\u00e9s re\u00e7oivent Marc Lazar, professeur d&#x27;histoire et de sociologie, pour \u00e9voquer la situation actuelle de l&#x27;Italie. - r\u00e9alis\u00e9 par : Luc-Jean Reynaud","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16119.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16119.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16119.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:44:34 - HORS-CHAMPS - par : Laure Adler - Il incarne une forme de renouveau dans le cin\u00e9ma portugais. Avec des films impr\u00e9gn\u00e9s de l&#x27;univers du conte, ce r\u00e9alisateur d\u00e9peint le portrait d&#x27;une r\u00e9alit\u00e9 sociale.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11189.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11189.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11189.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:59:52 - LES LUNDIS DE L&#x27;HISTOIRE - par : Michelle Perrot, Roger Chartier, Philippe Levillain - Par Michelle Perrot, Roger Chartier, Philippe Levillain, Emission en hommage \u00e0 Jacques Le Goff par l&#x27;\u00e9quipe des Lundis de l&#x27;Histoire.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10193.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10193.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10193.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:41:40 - DU GRAIN A MOUDRE - par : Herv\u00e9 Gardette - Emission enregistr\u00e9e en public au Forum <b>France</b> <b>Culture</b> \u00ab L&#x27;ann\u00e9e vue par... le num\u00e9rique \u00bb, dans l&#x27;amphith\u00e9\u00e2tre \u00c9mile Boutmy de Sciences Po \u00e0 Paris, samedi 4 octobre \u00e0 10h. ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10175.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10175.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10175.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"Op\u00e9ration <b>France</b> <b>Culture</b> 24H : Quel temps fait-il ? dur\u00e9e : 00:27:56 - LES PIEDS SUR TERRE - par : kronlund sonia, Elodie Maillot - th\u00e8me de la semaine : Qu&#x27;avons-nous fait de la r\u00e9volution sexuelle ? - Fille, m\u00e8re, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10078.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10078.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10078.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:30:36 - LE SALON NOIR - par : Vincent Charpentier - Avec Fran\u00e7ois Bon, Professeur \u00e0 l&#x27;Universit\u00e9 de Toulouse, Laurent Bruxelles, g\u00e9omorphologue Inrap, Marc Jarry, pr\u00e9historien Inrap, Yannick Le Guillou, pr\u00e9historien Service r\u00e9gional de l&#x27;Arch\u00e9ologie DRAC.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10267.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10267.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10267.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"<b>France</b> <b>Culture</b> - Le Salon Noir (tous les mardis de 15h30 \u00e0 16h)","o":0},{"a":"... depuis les \u00ab Rencontres de l&#x27;Histoire \u00bb qui y connaissent leur premi\u00e8re \u00e9dition et o\u00f9 <b>France</b> <b>Culture</b> se r\u00e9jouit d&#x27;\u00eatre pr\u00e9sente. Il s&#x27;agit d&#x27;une initiative qui est inspir\u00e9e, ses responsables ne s&#x27;en cachent pas, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16278.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16278.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16278.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"Cette conf\u00e9rence est la le\u00e7on de cl\u00f4ture du Forum &quot;L&#x27;ann\u00e9e vue par l&#x27;Histoire&quot; organis\u00e9 par <b>France</b> <b>Culture,</b> et qui s&#x27;est tenu le 25 avril 2015 \u00e0 la Sorbonne. SPECIAL PODCAST De l&#x27;Antiquit\u00e9 \u00e0 aujourd&#x27;hui, la place des Juifs dans la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10076.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10076.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10076.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"Etienne Klein offre son regard original sur l&#x27;actualit\u00e9 ... LE MONDE SELON ETIENNE KLEIN","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12571.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12571.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12571.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Le Monde Selon Etienne Klein","o":0},{"a":"... \u00e0 l&#x27;occasion de la journ\u00e9e chamboule-tout de <b>France</b> <b>Culture,</b> nous recevons deux jeunes universitaires sur l&#x27;Islam ... - invit\u00e9s : Julien Loiseau, Emmanuelle Tixier du Mesnil - Julien Loiseau, ma\u00eetre de conf\u00e9rences, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10073.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10073.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10073.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:18:13 - DIVERS ASPECTS DE LA PENSEE CONTEMPORAINE - r\u00e9alis\u00e9 par : Dany Journo. DIVERS ASPECTS DE LA PENSEE CONTEMPORAINE","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10344.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10344.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10344.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Divers Aspects De La Pensee Contemporaine","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:55:56 - PLANETE TERRE - par : Sylvain Kahn - A l&#x27;occasion de la semaine sp\u00e9ciale Bac dans les \u00e9missions Sciences de <b>France</b> <b>Culture,</b> Plan\u00e8te terre propose de s&#x27;int\u00e9resser plus particuli\u00e8rement \u00e0 deux sujets li\u00e9s \u00e0 l&#x27;actualit\u00e9 : le volcanisme et les tremblements de terre, en ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10233.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10233.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10233.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:31:19 - TIRE TA LANGUE - par : Antoine Perraud - Avec l&#x27;anthropologue Alban Bensa pour Les Sanglots de l&#x27;aigle p\u00eacheur - la guerre Kanak de 1917 (Anacharsis, 2015) En 1917, au nord de la Nouvelle-Cal\u00e9donie, les Kanaks se r\u00e9voltent contre les enr\u00f4lements forc\u00e9s dans l&#x27;arm\u00e9e ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11184.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11184.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11184.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 01:35:06 - LES NUITS DE <b>FRANCE</b> <b>CULTURE</b> - Surpris par la nuit - Le coeur ouvert de Mireille Havet, journal d&#x27;une enfant prodige (1\u00e8re diffusion : 04/09/2013)","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13915.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13915.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13915.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Les Nuits De <b>France</b> <b>Culture</b>","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:55:42 - TERRE A TERRE - par : Ruth St\u00e9gassy - Avec : R\u00e9my Coulet, Pr\u00e9sident de l&#x27;Association Saint Hilaire Durable ; Henri Mora, du Collectif de Roybon et Rapha\u00ebl Deschamps, de l&#x27;association contre le projet de Center Parc dans le Jura <b>http</b>://www.sainthilairedurable.net/ Biblio ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10867.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10867.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10867.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"<b>France</b> <b>Culture</b> a choisi de retransmettre les conf\u00e9rences d&#x27;ouverture et de cl\u00f4ture de ce &quot; th\u00e9\u00e2tre des n\u00e9gociations &quot;, l&#x27;introduction et la conclusion de ce que ces trois journ\u00e9es auront r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de la pens\u00e9e de la jeunesse du monde entier.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11495.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11495.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11495.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:59:31 - CARNET NOMADE - par : Colette Fellous - Invit\u00e9s : Lydie Salvaire pour Pas pleurer ( A vue d&#x27;\u0153il, 2015) Jos\u00e9-Luis Peixoto pour La Mort du p\u00e8re (Grasset, 2013) Nuno Judice pour Le sentiment fugace de l&#x27;\u00e9ternel (\u00e0 para\u00eetre en juin chez Corleadour ) Pedro Rosa Mendes ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10237.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10237.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10237.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:42:34 - L&#x27;ATELIER DU POLITIQUE - par : Thomas Wieder, Vincent Martigny - L&#x27;Atelier du politique s&#x27;attelle \u00e0 la question de la dissidence en politique.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13831.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13831.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13831.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"L&#x27;Atelier Du Politique","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:29:58 - LA GRANDE TABLE 1\u00e8re partie - par : Caroline Brou\u00e9 - Aujourd&#x27;hui <b>France</b> <b>Culture</b> Chamboule Tout ! Ce ne sera donc pas Caroline Brou\u00e9 qui pr\u00e9sentera La Grande Table, mais Florian Delorme, l&#x27;habituel producteur de Cultures monde.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11476.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11476.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11476.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"n":"d.js?q=site%3Ahttp%3A%2F%2Fradiofrance%2Dpodcast.net%20.xml%20franceculture&l=us-en&p=1&s=30"}]);
DDG.inject('DDG.Data.languages.resultLanguages', {"fr":["http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10192.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11184.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11971.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11495.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12576.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12527.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11193.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10177.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12841.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10975.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11981.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12360.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13305.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12970.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10070.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13024.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11908.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11919.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11984.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10060.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10867.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10084.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11496.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13152.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11901.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12440.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10061.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13193.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10198.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11964.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12490.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10183.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13983.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11475.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11199.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11990.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14076.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13952.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12002.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10837.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13092.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11743.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11985.xml"]});if (nrn) nrn('d',[{"a":"dur\u00e9e : 00:56:48 - SCIENCE PUBLIQUE - par : Michel Alberganti - Dans le cadre des 24 heures Climat de <b>France</b> <b>Culture,</b> Science publique fait le point sur les connaissances actuelles en mati\u00e8re de r\u00e9chauffement climatique.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10192.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10192.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10192.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"... Antoine Perraud - Avec Michel Zink, professeur au Coll\u00e8ge de France et membre de l&#x27;Institut, pour Bienvenue au ... Avec le chanteur et conteur Ben Zimet qui s&#x27;attache \u00e0 transmettre l&#x27;histoire et la culture des Juifs d&#x27;Europe de l&#x27;est, \u00e0 l&#x27;occasion de la sortie du CD int\u00e9gral de ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11184.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11184.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11184.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"A cette occasion, <b>France</b> <b>Culture</b> et FIP organisent une journ\u00e9e &quot;Paroles et Musiques&quot;. - r\u00e9alis\u00e9 par : Thomas Dutter &quot;Le jazz n&#x27;a pas d&#x27;histoire&quot; avec Francis Marmande (5/5) / Anne S\u00e9rode et Olivier Poivre d&#x27;Arvor &quot;Journ\u00e9e Paroles et Musiques&quot;","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11971.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11971.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11971.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"UN AUTRE JOUR EST POSSIBLE - le podcast","o":0},{"a":"<b>France</b> <b>Culture</b> a choisi de retransmettre les conf\u00e9rences d&#x27;ouverture et de cl\u00f4ture de ce &quot; th\u00e9\u00e2tre des n\u00e9gociations &quot;, l&#x27;introduction et la conclusion de ce que ces trois journ\u00e9es auront r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de la pens\u00e9e de la jeunesse du monde entier.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11495.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11495.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11495.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:04:08 - LES CARNETS DE L&#x27;ECONOMIE - A l&#x27;occasion de la semaine PASSEZ LE BAC AVEC <b>FRANCE</b> <b>CULTURE</b> ! du 23 au 29 mai 2015, Vincent Lemerre re\u00e7oit Arnaud Parienty qui a concoct\u00e9 des sujets tout sp\u00e9cialement pour les auditeurs de <b>France-Culture</b> !","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12576.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12576.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12576.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Les Carnets De L&#x27;Economie","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:50:58 - PLACE DE LA TOILE - par : Xavier de la Porte - r\u00e9alis\u00e9 par : Olivier Gu\u00e9rin. PLACE DE LA TOILE","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10465.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10465.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10465.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"PLACE DE LA TOILE - le podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:58:55 - GRANDS ECRIVAINS, GRANDES CONFERENCES - ARCHIVES - par : Philippe Garbit - &gt;&gt; L&#x27;esprit de la Belle \u00c9poque par Andr\u00e9 Tabet Premi\u00e8re diffusion 15 f\u00e9vrier 1972 sur <b>France</b> <b>Culture</b> Catalogue de bons mots ?","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12527.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12527.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12527.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Grands Ecrivains, Grandes Conferences - Archives","o":0},{"a":"A l&#x27;occasion de la mission Rosetta, toute la tranche sciences de <b>France</b> <b>Culture</b> \u00ab Culture Sciences \u00bb se met aux couleurs de l&#x27;espace ! Apr\u00e8s plus de dix ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11193.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11193.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11193.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:52:47 - SUR LES DOCKS - Jeudi 8 janvier, <b>France</b> <b>Culture</b> d\u00e9die et consacre son antenne \u00e0 l&#x27;attentat terroriste contre Charlie Hebdo qui a fait 8 morts. 16 heures d&#x27;antenne, d\u00e8s 6h du matin, avec la diffusion notamment de trois documents exceptionnels ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10177.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10177.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10177.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"... a choisi <b>France</b> <b>Culture.</b> Mikha\u00efl Khodorkosvki entretien. dur\u00e9e : 00:43:43 - AFFAIRES ETRANGERES - par : Christine Ockrent - Lundi prochain une nouvelle commission va entrer en fonction \u00e0 Bruxelles pour un mandat de 5 ans.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12841.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12841.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12841.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Affaires Etrangeres","o":0},{"a":"Daniel Caux a longtemps offici\u00e9 \u00e0 <b>France</b> <b>culture,</b> o\u00f9 il a partag\u00e9 sa passion pour la musique, toute la musique. Mais ici, c&#x27;est le travail qu&#x27;il fit \u00e0 Charlie Mensuel sous le nom de &quot;Ali Charlie&quot; que nous voulons saluer, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10975.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10975.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10975.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:59:11 - LA DISPUTE - Ce soir, nos critiques se font face pour une Dispute Cin\u00e9ma avec Antoine Guillot de <b>France</b> <b>Culture,</b> Thierry Ch\u00e8ze de Studio Cin\u00e9 Live et Corinne Rondeau de <b>France</b> <b>Culture</b> Sur nos \u00e9crans ce soir : - Les mille et une nuits vol. 3 L&#x27;enchant\u00e9, de Miguel Gomes ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11981.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11981.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11981.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:24:32 - LA GRANDE TABLE - Portrait de Marcial Di Fonzo Bo que l&#x27;on retrouve dans le cadre des fictions de <b>France</b> <b>Culture</b> Jeudi 16 juillet - 11h30-12h15 - Fin de l&#x27;Europe De Rafael Spregelburd - Chapitre 2.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12360.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12360.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12360.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:12:23 - LES ENJEUX INTERNATIONAUX - par : Thierry Garcin - Journ\u00e9e sp\u00e9ciale \u00ab 24h : <b>France-Culture</b> sens dessus-dessous \u00bb. Pour cette derni\u00e8re de la saison, l&#x27;\u00e9mission est exceptionnellement pr\u00e9sent\u00e9e par Julie Gacon. Afghanistan.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13305.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13305.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13305.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"Trente heures d&#x27;\u00e9missions d&#x27;archives pour comm\u00e9morer le cinquanti\u00e8me anniversaire de notre cha\u00eene n\u00e9e en d\u00e9cembre 1963.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12970.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12970.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12970.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"<b>France</b> <b>Culture,</b> 50 Ans De Radio","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 01:59:44 - MAUVAIS GENRES - par : fran\u00e7ois Angelier - L&#x27;angoisse est \u00e0 son comble, le monde dans l&#x27;attente, qui seront les laur\u00e9ats du Prix Mauvais Genres/France-Culture/O 2015.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10070.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10070.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10070.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"L&#x27;invit\u00e9 des Matins de <b>France</b> <b>Culture.</b> L&#x27;INVITE DES MATINS. dur\u00e9e : 00:00:38 - L&#x27;INVITE DES MATINS - Grille d&#x27;\u00e9t\u00e9: Marc Voinchet passe le relais \u00e0 Nicolas Martin. dur\u00e9e : 00:18:23 - L&#x27;INVITE DES MATINS - L&#x27;invit\u00e9 des Matins. dur\u00e9e : 00 ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11638.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11638.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11638.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:59:14 - POLAR ET SF - La fiction de <b>France</b> <b>Culture</b> a demand\u00e9 \u00e0 l&#x27;\u00e9crivain Caryl F\u00e9rey, jeune figure talentueuse du polar fran\u00e7ais et auteur de nombreuses fictions radiophoniques, de choisir trois auteurs de polars de sa g\u00e9n\u00e9ration : Apr\u00e8s Caryl F\u00e9rey donc, &quot; Christian Roux ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13024.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13024.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13024.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Polar Et Sf","o":0},{"a":"Le service des fictions de <b>France</b> <b>Culture</b> lance \u00e0 la rentr\u00e9e, sur une id\u00e9e d&#x27;Alexandre Plank, une toute nouvelle collection avec les Pop Fictions, commandes \u00e0 des artistes de la sc\u00e8ne rock et pop de cr\u00e9ations musicales \u00e0 partir d&#x27;une oeuvre litt\u00e9raire de leur choix.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11908.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11908.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11908.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Un Ete De Lectures","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:59:15 - LES RENCONTRES DE PETRARQUE - par : Jean Birnbaum - Ces rencontres sont organis\u00e9es \u00e0 Montpellier, dans la cour du Rectorat, par <b>France</b> <b>Culture</b> et le quotidien Le Monde.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11919.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11919.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11919.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Les Rencontres De Petrarque","o":0},{"a":"... Litt\u00e9raire C\u00e9line Geoffroy Ces sc\u00e9narios de court-m\u00e9trage sont propos\u00e9s dans le cadre du partenariat de <b>France</b> <b>Culture</b> avec le Festival de courts m\u00e9trages, Paris Courts Devant, qui a lieu chaque ann\u00e9e \u00e0 l&#x27;automne depuis 2004.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11984.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11984.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11984.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:49:19 - LE SECRET DES SOURCES - par : Fr\u00e9d\u00e9ric Barreyre - Avec : - Claude Guibal, journaliste \u00e0 <b>France</b> <b>culture-</b> Yannick Sanchez, journaliste \u00e0 MediapartEn duplex de Nantes : Romain D\u00e9z\u00e8que, journaliste-reporter \u00e0 France bleu Loire oc\u00e9an. - Isabelle Veyrat-Masson, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11986.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11986.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11986.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"Pr\u00e9cisions d&#x27;Antoine Guinard \u00e0 New Delhi.France Culture changera de directeur \u00e0 la rentr\u00e9e. ... D\u00e9bat sur les r\u00e9formes au Parlement grec.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10060.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10060.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10060.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"... pr\u00e9sident du Comit\u00e9 pour l&#x27;annulation de la dette du tiers monde, le Cadtm France et auteur de &quot;Dette et extractivisme&quot; - r\u00e9alis\u00e9 par : Jean-Christophe Francis ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10867.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10867.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10867.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"Cette journ\u00e9e sp\u00e9ciale climat sur <b>France</b> <b>Culture,</b> et cette journ\u00e9e mondiale de l&#x27;environnement sont l&#x27;occasion de nous pencher sur les cons\u00e9quences concr\u00e8tes du changement climatique en France ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10084.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10084.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10084.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"A retrouver, sur <b>France</b> <b>Culture</b> et au Th\u00e9\u00e2tre de la Ville : Samedi 26 juin de 20h \u00e0 21h - Fausto Paravidino, Ciseaux \u00e0 volailles, enregistr\u00e9 en public le 21 juin au Th\u00e9\u00e2tre des Abbesses. R\u00e9alisation Eric Lacascade et Jacques Taroni.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11496.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11496.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11496.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Samedi Noir","o":0},{"a":"Avec Antoine de Baecque, historien-critique de cin\u00e9ma, professeur \u00e0 l&#x27;ENS &amp; Prix <b>France</b> <b>Culture</b> Cin\u00e9ma des \u00e9tudiants . dur\u00e9e : 00:30:47 - LE TEMPS BUISSONNIER - par : Aline Pailler ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13152.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13152.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13152.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Le Temps Buissonnier","o":0},{"a":"Ce dimanche \u00e0 midi, sur <b>France</b> <b>Culture,</b> on peut m\u00eame l&#x27;entendre lire : &quot; Noces&quot; dans l&#x27;\u00e9mission d&#x27;Alain Kruger. Bibliographie : &quot;La part de la terre : l&#x27;agriculture comme art&quot;, Ed. Delachaux et Niestl\u00e9 (octobre 2014), de Henri de Pazzis et Louise Browaeys ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11901.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11901.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11901.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"... Louise Tourret, journaliste, productrice de l&#x27;\u00e9mission hebdomadaire &quot; Rue des \u00e9coles &quot; sur <b>France</b> <b>Culture</b> Pierre Merle, sociologue sp\u00e9cialiste des questions de l&#x27;\u00e9ducation et de l&#x27;\u00e9valuation scolaire, professeur \u00e0 l&#x27;Universit\u00e9 Rennes 2 Jean-R\u00e9mi Girard, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12440.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12440.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12440.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Le D\u00e9bat De Midi","o":0},{"a":"Reportage sur place de C\u00e9cilia Arbona. &quot;Quand l&#x27;Iran s&#x27;\u00e9veillera&quot;, journ\u00e9e sp\u00e9ciale sur <b>France</b> <b>Culture.</b> Dans ce journal, l&#x27;interview de l&#x27;ambassadeur d&#x27;Iran en France, Ali Ahani.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10061.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10061.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10061.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"La page culturelle des Matins de <b>France</b> <b>Culture.</b> CE QUI NOUS ARRIVE. dur\u00e9e : 00:02:41 - CE QUI NOUS ARRIVE - Ce qui nous arrive avec ... dur\u00e9e : 00:03:05 - CE QUI NOUS ARRIVE - Ce qui nous arrive avec ... dur\u00e9e : 00:04:47 - CE QUI NOUS ARRIVE - Ce qui nous ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13193.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13193.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13193.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Ce Qui Nous Arrive","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 01:00:25 - PROJECTION PRIVEE - par : Michel Ciment - Jean-Charles Hue, laur\u00e9at du Prix <b>France</b> <b>Culture</b> Cin\u00e9ma des \u00c9tudiants, 1\u00e8re \u00e9dition, pour son film &quot;Mange tes morts.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10198.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10198.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10198.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:55:48 - SUR LA ROUTE - par : Julie Gacon - Dans le cadre de la journ\u00e9e sp\u00e9ciale &quot;Dire la guerre&quot; sur <b>France</b> <b>Culture.</b> Le &quot;mus\u00e9e de l&#x27;Histoire de la France en Alg\u00e9rie&quot; ne verra pas le jour. D&#x27;abord imagin\u00e9 par Georges Fr\u00eache comme un lieu de m\u00e9moire des pieds-noirs, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11964.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11964.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11964.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"Une s\u00e9lection de documentaires de <b>France</b> <b>Culture.</b> L&#x27;HEURE DU DOCUMENTAIRE. dur\u00e9e : 00:54:32 - L&#x27;HEURE DU DOCUMENTAIRE - J&#x27;ai r\u00eav\u00e9 que je me r\u00e9veillais, un matin, le visage orn\u00e9 d&#x27;\u00e9ph\u00e9lides. J&#x27;ai cauchemard\u00e9 ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12490.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12490.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12490.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"L&#x27;Heure Du Documentaire","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:53:31 - SOFT POWER : LE MAGAZINE DES INTERNETS - Soir\u00e9e sp\u00e9ciale sur <b>France</b> <b>Culture</b> : &quot;Se rassembler contre la terreur&quot; (de 17h \u00e0 minuit). Jack Lang, pr\u00e9sident de l&#x27;Institut du monde arabe, et Atiq Rahimi, romancier et r\u00e9alisateur franco-afghan, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10183.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10183.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10183.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"Le d\u00e9bat des Matins de <b>France</b> <b>Culture</b> 25.11.2014. dur\u00e9e : 00:23:37 - L&#x27;INVITE DES MATINS D&#x27;ETE - Le d\u00e9bat des Matins de <b>France</b> <b>Culture.</b> dur\u00e9e : 00:24:48 - L&#x27;INVITE DES MATINS D&#x27;ETE - Le d\u00e9bat des Matins de <b>France</b> <b>Culture.</b>","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13983.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13983.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13983.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"L&#x27;Invite Des Matins D&#x27;Ete","o":0},{"a":"<b>France</b> <b>Culture,</b> en partenariat avec les \u00e9ditions Textuel, vous propose de d\u00e9couvrir durant ces deux semaines 10 de ces itin\u00e9raires exceptionnels. Les Compagnons de L&#x27;Aube 9/10.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11475.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11475.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11475.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:04:11 - <b>FRANCE</b> <b>CULTURE</b> PAPIERS, LA RADIO LIVRE - par : Catherine Liber - r\u00e9alis\u00e9 par : V\u00e9ronique Vila. <b>FRANCE</b> <b>CULTURE</b> PAPIERS, LA RADIO LIVRE 30.08.2015","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13985.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13985.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13985.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"<b>France</b> <b>Culture</b> Papiers, La Radio Livre","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:05:08 - LA VIGNETTE - par : Aude Lavigne - &quot;<b>France</b> <b>Culture</b> chamboule tout&quot;, aujourd&#x27;hui d\u00e8s 6h et jusqu&#x27;\u00e0 minuit. tous lesproducteurs et journalistes inversent ce jour leurs r\u00f4les.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11199.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11199.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11199.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"... Maylis de Kerangal, laur\u00e9ate du prix &quot;Roman des \u00e9tudiants France Culture-T\u00e9l\u00e9rama&quot; pour R\u00e9parer les vivants (Verticales), est ce jour l&#x27;invit\u00e9e d&#x27;Augustin Trapenard au Salon du livre de Paris. Avec notamment : Pierre Manenti, membre du jury, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11990.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11990.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11990.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:05:10 - LES CARNETS DE LA CREATION - par : Aude Lavigne - En annonce de la journ\u00e9e sp\u00e9ciale <b>France</b> <b>culture</b> Climat, Aude Lavigne re\u00e7oit Louise Roam, musicienne, paysage sonore du nord et de for\u00eat, Ep \u00ab Raptus \u00bb sortie le 1 juin, release party le 9 juin au Gibus Caf\u00e9 \u00e0 Paris.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14076.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14076.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14076.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Les Carnets De La Creation","o":0},{"a":"... Avec l&#x27;agenda de Laure de Vulpian, de la r\u00e9daction de <b>France</b> <b>Culture,</b> Et le reportage de Sophie Bober aupr\u00e8s de Henri Hud\u00e9, philosophe et fondateur de la Soci\u00e9t\u00e9 d&#x27;\u00e9thique militaire en Europe, auteur du texte &quot;H\u00e9ros, victime, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13952.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13952.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13952.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Esprits De Justice","o":0},{"a":"... de son : Marie Lepeintre R\u00e9alisation : V\u00e9ronique Lamendour chaine d&#x27;origine: <b>France</b> <b>Culture</b> chaine d&#x27;origine: <b>France</b> <b>Culture</b> ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11466.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11466.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11466.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Poeme Du Jour","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:30:17 - CHANGEMENT DE DECOR - par : Jo\u00eblle Gayot - Nous recevons ce soir sur <b>France</b> <b>Culture</b> un tr\u00e8s grand metteur en sc\u00e8ne. La France l&#x27;adore mais c&#x27;est en Allemagne qu&#x27;il vit.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12002.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12002.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12002.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"LES NUITS DE <b>FRANCE</b> <b>CULTURE</b> 18.01.2015. dur\u00e9e : 00:09:06 - NUIT REVEE, NUIT SPECIALE - par : Philippe Garbit, Christine Go\u00e9m\u00e9, Albane Penaranda - r\u00e9alis\u00e9 par : ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14147.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14147.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14147.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Nuit Revee, Nuit Speciale","o":0},{"a":"1\u00e8re partie : La parentalit\u00e9 : GPA /PMA / 2\u00e8me partie : Eric Ruf : entretien exclusif pour <b>France</b> <b>Culture</b> . dur\u00e9e : 02:02:49 - LES MATINS D&#x27;ETE - par : Nicolas Martin - A l&#x27;occasion des Journ\u00e9es du r\u00e9seau \u00e9conomique, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10837.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10837.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10837.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Les Matins D&#x27;Ete","o":0},{"a":"... Emission sp\u00e9ciale : A l&#x27;occasion du Vingti\u00e8me anniversaire du Salon du Livre Francophone de Beyrouth, <b>France</b> <b>Culture</b> consacre 30h de programme pour comprendre le Liban d&#x27;aujourd&#x27;hui, le week-end 9 et 10 novembre, entre Beyrouth et l&#x27;Institut du Monde Arabe (IMA) \u00e0 Paris.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13092.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13092.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13092.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Du Cote De Chez Soi","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:30:39 - CAREME PROTESTANT - par : Michel Schaeffer - De l&#x27;importance du nom dans les \u00c9critures. Chaque dimanche de car\u00eame, sur <b>France</b> <b>Culture,</b> du 22 f\u00e9vrier au 29 mars 2015 de 16 heures \u00e0 16h30 les conf\u00e9rences seront pr\u00e9sent\u00e9es par le pasteur Antoine Nouis de l&#x27;\u00c9glise ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11743.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11743.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11743.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"LES MATINS DE <b>FRANCE</b> <b>CULTURE</b> 08.01.2015. dur\u00e9e : 00:30:06 - PARLER CONTRE LA TERREUR - par : Tewfik Hakem - r\u00e9alis\u00e9 par : Thomas Dutter. UN AUTRE JOUR EST POSSIBLE 08.01.2015 ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14207.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14207.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14207.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Parler Contre La Terreur","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:59:59 - L&#x27;ATELIER DU SON - A l&#x27;occasion de la journ\u00e9e internationale de la radio, grand jumelage <b>France</b> <b>Culture/</b> FIP, sur le th\u00e8me &quot;Paroles et musiques&quot;. L&#x27;Atelier du son est exceptionnellement diffus\u00e9 en m\u00eame temps sur FIP et sur <b>France</b> <b>Culture.</b>","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11985.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11985.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11985.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"n":"d.js?q=site%3Ahttp%3A%2F%2Fradiofrance%2Dpodcast.net%20.xml%20franceculture&l=us-en&p=-1&s=80"}]);
DDG.inject('DDG.Data.languages.resultLanguages', {"fr":["http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11464.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13027.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13305.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11990.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14312.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11964.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12792.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13025.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13803.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13952.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13091.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12580.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13868.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12577.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12997.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14310.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12586.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14090.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13984.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13023.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14370.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13831.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11970.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12490.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11985.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11664.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10499.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13959.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13021.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13958.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13991.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12299.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13904.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10673.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12048.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13955.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13577.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13941.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12079.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13954.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16260.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11997.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14026.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12731.xml","http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11976.xml"]});if (nrn) nrn('d',[{"a":"Jorge Luis Borges au micro de Jean Daive sur <b>France</b> <b>Culture</b> en 1978 : - r\u00e9alis\u00e9 par : Anne-Laure Chanel &quot;Rouler&quot; (4/5) : Tous roul\u00e9s ! dur\u00e9e ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11464.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11464.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11464.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"<b>France</b> <b>Culture</b> a un v\u00e9ritable savoir-faire dans le domaine de la fiction jeunesse, et fut la premi\u00e8re \u00e0 se lancer dans les programmes jeunesse avant les livres audio ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13027.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13027.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13027.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"JEUNESSE","o":0},{"a":"Les ONG (qui, en France, d\u00e9pendent beaucoup des subventions \u00e9tatiques) ont pu devenir de v\u00e9ritables entreprises, ont des relations diff\u00e9rentes avec les \u00c9tats, se sont ... compte tenu de sa langue et de sa culture. Dans les d\u00e9cennies pass\u00e9es, elle a ostensiblement avanc\u00e9 son projet ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13305.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13305.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13305.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"... Maylis de Kerangal, laur\u00e9ate du prix &quot;Roman des \u00e9tudiants France Culture-T\u00e9l\u00e9rama&quot; pour R\u00e9parer les vivants (Verticales), est ce jour l&#x27;invit\u00e9e d&#x27;Augustin Trapenard au Salon du livre de Paris. Avec notamment : Pierre Manenti, membre du jury, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11990.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11990.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11990.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"<b>France</b> <b>Culture</b> passe le bac en sciences de la terre. dur\u00e9e : 00:56:25 - LES SCIENCES - par : Ren\u00e9 Frydman - Avec Anne Viguier, professeur agr\u00e9g\u00e9e, enseignante de SVT de l&#x27;Acad\u00e9mie de Paris et Patrick Perret, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14312.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14312.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14312.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Les Sciences","o":0},{"a":"Dans toutes les f\u00eates foraines du sud de la France, on se pr\u00e9pare \u00e0 amuser une client\u00e8le estivale en demande de divertissement. Certains forains ont parfois aval\u00e9 ... - r\u00e9alis\u00e9 par : ... Julie Gacon - Dans le cadre de la journ\u00e9e sp\u00e9ciale &quot;Dire la guerre&quot; sur <b>France</b> <b>Culture.</b>","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11964.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11964.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11964.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"La revue du web de <b>France</b> <b>Culture</b> Plus. BABEL OUEB. dur\u00e9e : 00:05:27 - BABEL OUEB - Comment la langue que vous parlez fa\u00e7onne votre exp\u00e9rience en ligne ? Babel Oueb / Comment la langue que vous parlez fa\u00e7onne votre exp\u00e9rience en ligne ?","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12792.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12792.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12792.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Babel Oueb","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 01:59:10 - POESIE - Soir\u00e9e sp\u00e9ciale po\u00e9sie sur <b>France</b> <b>Culture,</b> en direct et en public, du studio 105 de la maison de la radio, \u00e0 l&#x27;occasion de l&#x27;ouverture de la 17i\u00e8me \u00e9dition du &quot; Printemps des po\u00e8tes &quot; qui a lieu du 7 au 22 Mars.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13025.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13025.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13025.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"POESIE","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:59:05 - LES CONFERENCES DU SOIR - par : Philippe Garbit - - Heure de Culture Fran\u00e7aise : Fernand Braudel Premi\u00e8re diffusion le 11/06/1959 sur la Cha\u00eene Nationale - Les apr\u00e8s-midi de <b>France</b> <b>Culture</b> : Georges Duby au micro de Piere Descargues Premi\u00e8re diffusion le 28/09/1976 sur ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13803.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13803.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13803.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Les Conferences Du Soir","o":0},{"a":"... Avec l&#x27;agenda de Laure de Vulpian, de la r\u00e9daction de <b>France</b> <b>Culture,</b> Et le reportage de Sophie Bober aupr\u00e8s de Henri Hud\u00e9, philosophe et fondateur de la Soci\u00e9t\u00e9 d&#x27;\u00e9thique militaire en Europe, auteur du texte &quot;H\u00e9ros, victime, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13952.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13952.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13952.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Esprits De Justice","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 01:00:52 - SUR ECOUTE - par : Elisabeth Tchoungui - Sur \u00e9coute s&#x27;int\u00e9resse \u00e0 la musique &quot;garage&quot;, \u00e0 sa signification, son histoire et surtout son actualit\u00e9 \u00e0 l&#x27;occasion des 15ans du disquaire Born Bad Recordshop avec: * Pascal Bussy, ancien journaliste musical, responsable ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13091.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13091.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13091.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Sur Ecoute","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:05:39 - PIXEL - A venir ce vendredi, \u00e0 l&#x27;occasion des journ\u00e9es nationales de l&#x27;\u202a\u200earch\u00e9ologie\u202c, un \u00e9tat des lieux d&#x27;une arch\u00e9ologie pr\u00e9ventive majoritaire, tr\u00e8s peu connue et tr\u00e8s tourment\u00e9e.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12580.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12580.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12580.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"PIXEL","o":0},{"a":"Collaboratrice r\u00e9guli\u00e8re sur <b>France</b> <b>Culture,</b> elle participe avec passion et enthousiasme aux d\u00e9bats critique de l&#x27;\u00e9mission La dispute d&#x27;Arnaud Laporte. Au t\u00e9l\u00e9phone Corinne Rondeau r\u00e9pond \u00e0 notre question : ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13868.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13868.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13868.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"A Premiere Vue","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:50:06 - NUIT SPECIALE - par : Philippe Garbit, Genevi\u00e8ve Huttin - r\u00e9alis\u00e9 par : Virginie Mourth\u00e9. Culture matin - Bob de Moor","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14148.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14148.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14148.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Nuit Speciale","o":0},{"a":"A moins que, fid\u00e8le auditeur du Grain \u00e0 Moudre, sur <b>France</b> <b>Culture,</b> vous ne l&#x27;avez d\u00e9j\u00e0 d\u00e9couvert dans l&#x27;\u00e9mission d&#x27;Herv\u00e9 Gardette. Il vient de publier un nouveau livre, qui n&#x27;a pas eu l&#x27;heur de plaire ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12577.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12577.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12577.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"L&#x27;Hebdo Des Idees","o":0},{"a":"... Estelle Schmitt re\u00e7oit Colette Fellous, auteure et productrice de Carnet nomades sur <b>France</b> <b>Culture,</b> pour l&#x27;entretien du petit matin. Dans son dernier ouvrage &quot;La pr\u00e9paration de la vie&quot; paru chez Gallimard, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12997.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12997.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12997.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"L&#x27;entretien du petit matin","o":0},{"a":"Pr\u00e9cisions d&#x27;Antoine Guinard \u00e0 New Delhi.France Culture changera de directeur \u00e0 la rentr\u00e9e. ... D\u00e9bat sur les r\u00e9formes au Parlement grec. dur\u00e9e : 00:24:48 - JOURNAUX - Alexis Tsipras c\u00e8de aux demandes de ses cr\u00e9anciers Les pr\u00e9sidents de la Commission europ\u00e9enne, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14310.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14310.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14310.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"JOURNAUX","o":0},{"a":"Vous pourrez assister \u00e0 des concerts et \u00e0 des \u00e9missions de <b>France</b> <b>Culture,</b> mais aussi France Musique, France Bleu et France Inter. Et surtout d\u00e9couvrir le nouvel auditorium et ses 1431 places (pour les deux orchestres maison, ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12586.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12586.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12586.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Le Portrait","o":0},{"a":"Ils \u00e9voquent aujourd&#x27;hui l&#x27;\u00e9mission Les pieds sur terre : un documentaire diffus\u00e9 le 25 mars 2013 sur <b>France</b> <b>Culture.</b> Cette \u00e9coute est percutante et d\u00e9clenche en ... Mehdi &amp; Badrou (3/5) - Les Pieds sur Terre.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14090.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14090.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14090.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Au Singulier","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:03:53 - CE QUI NOUS ARRIVE DEMAIN - Napol\u00e9on n&#x27;est pas un homme, c&#x27;est un signe, un signe myst\u00e9rieux dont on cherche le sens.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13984.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13984.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13984.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Ce Qui Nous Arrive Demain","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:24:30 - LITTERATURE - R\u00e9alisation Sophie-Aude Picon Conseill\u00e8re litt\u00e9raire Emmanuelle Chevri\u00e8re Le Rond-Point et <b>France</b> <b>Culture</b> s&#x27;associent pour proposer trois soir\u00e9es de lectures autour du Rire de R\u00e9sistance.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13023.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13023.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13023.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"LITTERATURE","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:20:23 - L&#x27;INVITE CULTURE - Rien \u00e0 voir avec la chaleur, le vendredi 17 juillet marque le lancement de \u00ab Lire en short \u00bb, la premi\u00e8re \u00e9dition d&#x27;une nouvelle f\u00eate de la litt\u00e9rature jeunesse.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14370.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14370.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14370.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"L&#x27;Invite Culture","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:10:06 - Le journal de la culture - par : Sandrine ETOA. Le journal de la culture 29.08.2014. dur\u00e9e : 00:06:56 - Le journal de la culture - par : Sandrine ETOA. Le journal de la culture 28.08.2014","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13822.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13822.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13822.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Le journal de la culture","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:04:11 - <b>FRANCE</b> <b>CULTURE</b> PAPIERS, LA RADIO LIVRE - par : Catherine Liber - r\u00e9alis\u00e9 par : V\u00e9ronique Vila. <b>FRANCE</b> <b>CULTURE</b> PAPIERS, LA RADIO LIVRE 30.08.2015","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13985.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13985.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13985.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"<b>France</b> <b>Culture</b> Papiers, La Radio Livre","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:42:34 - L&#x27;ATELIER DU POLITIQUE - par : Thomas Wieder, Vincent Martigny - L&#x27;Atelier du politique s&#x27;attelle \u00e0 la question de la dissidence en politique.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13831.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13831.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13831.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"L&#x27;Atelier Du Politique","o":0},{"a":"Il nous parlera de la cr\u00e9ation de Concerto pour piano au Festival de <b>Radio</b> <b>France</b> \u00e0 Montpellier. Ren\u00e9 Koering, invit\u00e9 de la Matinale . dur\u00e9e : 00:39:09 - L&#x27;invit\u00e9 du jour - par : Cl\u00e9ment Rochefort, ... Ministre de la Culture et de la Communication. dur\u00e9e : 00:50:29 - L&#x27;invit\u00e9 du jour -","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11970.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11970.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11970.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"L&#x27;invit\u00e9 du jour","o":0},{"a":"Une s\u00e9lection de documentaires de <b>France</b> <b>Culture.</b> L&#x27;HEURE DU ... Il y a dix ans, la premi\u00e8re a quitt\u00e9 la France pour rejoindre l&#x27;homme qu&#x27;elle aimait \u00e0 Berlin. Quelques ann\u00e9es plus tard, la seconde a suivi son compagnon \u00e0 New-York.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12490.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12490.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12490.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"L&#x27;Heure Du Documentaire","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:59:59 - L&#x27;ATELIER DU SON - A l&#x27;occasion de la journ\u00e9e internationale de la radio, grand jumelage <b>France</b> <b>Culture/</b> FIP, sur le th\u00e8me &quot;Paroles et musiques&quot;. L&#x27;Atelier du son est exceptionnellement diffus\u00e9 en m\u00eame temps sur FIP et sur <b>France</b> <b>Culture.</b>","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11985.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11985.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11985.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"Toute la culture et les \u00e9v\u00e8nements de la culture occitane. ... FBToulouse - Conta monde","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11664.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11664.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11664.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"FBToulouse - Conta monde","o":0},{"a":"Le choix culture 21.05.2014. dur\u00e9e : 00:04:38 - France Info cin\u00e9ma - par : Jean-Baptiste Urbain. Sous les projecteurs 20.05.2014. dur\u00e9e : 00:04:18 - France Info cin\u00e9ma - Le choix culture 20.05.2014.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10499.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10499.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10499.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"France Info cin\u00e9ma","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:59:31 - CULTURE MUSIQUE - par : Matthieu Conquet - Pour cette premi\u00e8re \u00e9mission, autour de Matthieu Conquet : VINCENT SEGAL pour son disque &quot;PIERS FACCINI &amp; VINCENT SEGAL - SONGS OF TIME LOST&quot; (No Format) et Antoine Chabert alias &quot;CHAB&quot; du studio Translab pour nous parler du mastering.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13959.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13959.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13959.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Culture Musique","o":0},{"a":"Le plan Vigipirate a \u00e9t\u00e9 relev\u00e9 \u00e0 son maximum en Ile-de-France. 12 morts au si\u00e8ge de Charlie Hebdo. dur\u00e9e : 00:25:36 - LE JOURNAL DE 12H30 - JOURNAL DE 12H30. dur\u00e9e : 00:25:01 - LE JOURNAL DE 12H30 - JOURNAL DE 12H30.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10059.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10059.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10059.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"... Son regard hypnotique d\u00e9stabilise, sa culture litt\u00e9raire impressionne, mais surtout ses habitudes sexuelles interrogent... Personnage \u00e9trange, d\u00e9rangeant, cultiv\u00e9, nous d\u00e9couvrons ce soir Palam\u00e8de de Guermantes, alias le baron de Charlus. - invit\u00e9s : ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13021.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13021.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13021.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Un Ete Avec Proust","o":0},{"a":"Le terrorisme islamiste a frapp\u00e9 en France et en Tunisie . dur\u00e9e : 00:42:10 - UN JOUR DANS LE MONDE - par : ... Un jour dans le monde prend la temp\u00e9rature de la culture europ\u00e9enne - invit\u00e9s : Didier Fusillier - Didier FUSILLIER ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13958.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13958.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13958.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Un Jour Dans Le Monde","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:04:05 - Pop &amp; Co - par : Rebecca Manzoni - Il para\u00eet qu&#x27;il est \u00e9colo. On dit qu&#x27;il aime les blondes. C&#x27;est surtout l&#x27;un des plus grands acteurs de sa g\u00e9n\u00e9ration.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13991.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13991.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13991.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Pop &amp; Co","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 01:00:07 - On ne badine pas avec le jazz - par : J\u00e9r\u00f4me Badini, Patrice Bertin - ... ou comment le jazz est finalement le plus grand club de rencontres du monde pour des \u00e9treintes exclusivement musicales. - r\u00e9alis\u00e9 par : Bruno Riou-Maillard","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12299.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12299.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12299.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"On ne badine pas avec le jazz","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:59:52 - LES LUNDIS DE L&#x27;HISTOIRE - par : Michelle Perrot, Roger Chartier, Philippe Levillain - Par Michelle Perrot, Roger Chartier, Philippe Levillain, Emission en hommage \u00e0 Jacques Le Goff par l&#x27;\u00e9quipe des Lundis de l&#x27;Histoire.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10193.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10193.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10193.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:10:19 - L&#x27;invit\u00e9 du WE - Jeanine Dubi\u00e9, d\u00e9put\u00e9e PRG des Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es, rapporteuse du rapport d&#x27;information sur l&#x27;accueil fait aux touristes \u00e0 Paris","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13904.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13904.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13904.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"L&#x27;invit\u00e9 du WE","o":0},{"a":"Kantara, hebdo de culture et actualit\u00e9 mediterran\u00e9enne qui unit tout le Maghreb, l&#x27;Espagne, la Corse et l&#x27;Egypte.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10673.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10673.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_10673.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Kantara","o":0},{"a":"L&#x27;actualit\u00e9 culturelle \u00e9gr\u00e9n\u00e9e par Vincent Josse ... Le carrefour de la culture","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12048.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12048.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12048.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Le carrefour de la culture","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:55:34 - L&#x27;ATELIER DU POUVOIR - par : Vincent Martigny - S&#x27;il est un univers au sein duquel le sens de l&#x27;humour a des vertus irrempla\u00e7ables, c&#x27;est bien le domaine politique.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13955.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13955.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13955.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"L&#x27;Atelier Du Pouvoir","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:02:45 - La Pop au Carr\u00e9 - C&#x27;\u00e9tait en 1994, les rappeurs marseillais sortent leur premier double album. A l&#x27;\u00e9poque c&#x27;est une petite r\u00e9volution.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13577.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13577.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13577.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"La Pop au Carr\u00e9","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:47:36 - CLASSIC AVEC DESSAY - par : Natalie Dessay - Aujourd&#x27;hui, nous recevons Michel Legrand qui revient sur son parcours et ses go\u00fbts musicaux.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13941.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13941.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13941.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Classic Avec Dessay","o":0},{"a":"Ce qu\u00bfil ne faut pas rater de l\u00bfactualit\u00e9 culturelle au sens large. ... Le zoom culture","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12079.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12079.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12079.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Le zoom culture","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:58:31 - LES NOUVELLES VAGUES - par : Marie Richeux - Troisi\u00e8me \u00e9mission consacr\u00e9e \u00e0 la rentr\u00e9e.Aujourd&#x27;hui, nous \u00e9voquons les nouvelles \u00e9coles qui mettent l&#x27;informatique, le code et les nouvelles technologies au c\u0153ur de leurs enseignements : 42 et Simplon.co. D\u00e9passant ...","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13954.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13954.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_13954.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Les Nouvelles Vagues","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:29:52 - LA SUITE DANS LES IDEES - par : Sylvain BOURMEAU - Avec Andrew Abbott, professeur de sociologie \u00e0 L&#x27;Universit\u00e9 de Chicago, \u00e0 Paris pour donner cette ann\u00e9e la Conf\u00e9rence Marc Bloch qui aura lieu le 18 juin \u00e0 l&#x27;EHESS.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16260.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16260.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_16260.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"Rencontre entre Fr\u00e9d\u00e9ric Tadd\u00e9\u00ef et une personnalit\u00e9 du monde de la culture ... LE TETE-A-TETE","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11997.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11997.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11997.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Voici l&#x27;adresse du fichier <b>xml</b> pour vous abonner \u00e0 ce podcast","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:06:37 - Carrefour culture - par : Fr\u00e9d\u00e9ric Pommier - Lundi, on s&#x27;est demand\u00e9 s&#x27;il fallait, ou pas, que l&#x27;on fasse un truc particulier pour ce dernier Carrefour de la Culture.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14026.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14026.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_14026.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Carrefour culture","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:03:15 - Le reportage de la r\u00e9daction - 14.000 contaminations, 5.000 morts dont une majorit\u00e9 en Guin\u00e9e, au Liberia et en Sierra L\u00e9one.","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12731.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12731.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_12731.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Le reportage de la r\u00e9daction","o":0},{"a":"dur\u00e9e : 00:52:09 - Les traverses du temps - par : Marcel Quill\u00e9v\u00e9r\u00e9 - r\u00e9alis\u00e9 par : Philippe Petit. Jean-Michel Marlaud, ambassadeur de France \u00e0 Kaboul","d":"radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11976.xml","m":0,"s":"boss","p":0,"c":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11976.xml","u":"http://radiofrance-podcast.net/podcast09/rss_11976.xml","h":0,"k":null,"i":"radiofrance-podcast.net","t":"Les traverses du temps","o":0},{"n":"d.js?q=site%3Ahttp%3A%2F%2Fradiofrance%2Dpodcast.net%20.xml%20franceculture&l=us-en&p=-1&s=130"}]);
